隔離同事成日放屁點搞？

啱啱又連放咗兩個，跟住已為完，過咗十幾秒又一個，經常炮聲隆隆咁，搞到人精神緊張，無聲劍更不知奇數。佢依家去咗廁所，唔知係咪放咗濕屁。

sor lor
係廁所覆你

本身想問你使唔使著住我條底褲先，但我都係得一條。不過，公司有啲口罩未戴過，耳仔果兩條橡筯有彈性，應該可以著得落。

比個哨子佢

又嚟料嘞

有味

叫佢食益生菌 好似有用

其實佢放屁唔係問題，但唔好喺我隔離放嘛，仲要有聲。你放一個我都扮傻聽唔到，你放幾個點扮呀

咪直接同佢講囉，反面都係咁話

你放番個回禮囉

調位 or 轉工

頭先買咗個外賣返上公司食，食食下又再次聽到炮聲隆隆

呠～～～～～

屌你，屌你老母，話你知。

呵呵呵呵呵我又黎啦 呠

講真
我肯呠比你聽都算係咁
響屁唔臭臭屁唔響

我附近有個同事會urrr d胃氣 勁大聲

你都有權放
人地憑實力放屁搞你咩事

靚女同事放屁唔緊要

送支紅酒俾佢
叫佢飲完個木塞唔好掉
有用

屌，間房已經細，仲成日放屁。
你行出房話知你打飛機定屙屎落地下吖。

或者佢每一次放，我用個口砵一下